陳光誠發言！》流亡盲人維權律師 獲邀於美國共和黨大會發言

陳光誠26日美國共和黨大會發言 揭中共邪惡

著名中國異議人士﹑盲人維權律師陳光誠﹐受邀今晚在美國共和黨大會中發言。他在會前接受本台記者電話採訪時表示﹐其發言內容將聚焦在揭露中共邪惡。

8月26日美國共和大會第三天﹐主題是「英雄之地」。流亡來美的中國大陸盲人維權律師陳光誠獲邀出席，並將在大會中發言。他表示﹐其發言內容將聚焦在揭露中共邪惡。

著名中國盲人維權律師 陳光誠﹕「我會談中共的邪惡﹐對﹗簡單地說﹐共產黨是人類的公敵，全世界自由民主國家不攜手消滅共產黨，我們的未來就沒有好日子過。就這么簡單。現在的諸多跡象﹐這個病毒﹐已經清楚地看到這個。」

至於為何參與美國大選活動﹐陳光誠表示﹐誰在真正反共﹐就應該支持誰。

著名中國盲人維權律師 陳光誠﹕「我一直以來就說，誰反共、誰真正地去用行動來摧毀這個邪惡共產專制政權，那我們就應該支持。我剛到美國也是這個態度，現在還是這個態度。」

陳光誠還表示，川普總統堅決抵制中共的態度﹐有目共睹。

著名中國盲人維權律師 陳光誠﹕「對﹐這個毫無疑問﹐有目共睹。這個不是你說﹑我說﹑他說的問題﹐這個有目共睹。」

新唐人記者王凱迪
美國首都華盛頓報導

第三日RNC直播：

721真相求backup
新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

最重要係希拉里幫佢過美國，但背後又屌鳩佢

Christian Bale 真係好型

2011年12月14日，荷里活著名演員基斯頓比爾在北京宣傳電影《金陵十三釵》期間乘車8小時來到東師古村試圖探望陳光誠，在村口遭到不明身份者阻攔，未能見到陳光誠。

2012年4月20日，在村民的幫助下逃出東師古村，到達北京後他每晚都在不同的地方睡覺，直到4月26日進入美國大使館。

2012年10月25日，Christian Bale頒發美國「人權至上」組織年度人權獎畀陳光誠。

好似仲未輪到佢發言

加油！

一定要打敗共產黨 呢個遺害人間既組織。

真正意義上既batman

開始了

Batman都俾人打9

推推

錯過咗既可以睇recap

喂班左膠呢？

無晒影
唔敢講ccp

好多美國人都未必知陳光誠係失明
但見到陳光誠摸著凸字黎演講都感動到喊

睇 pence live speech, 好正。
不過，共匪左膠滲透美國好厲害，希望明智美國人會投理智一票

今次仲唔食正左膠口味?

左膠：我睇唔到

推。